天氣太凍 深圳多班高鐵停駛

雖然廣州未有下雪，但華南在寒流下氣溫已直線下降，深圳北站今日多班高鐵列車停駛，包括開往西安北站、長沙南站、廣州南站的G818、G6030、G6218和G6204列車，及由福田站開往懷化南站的G6146列車。

深圳北站負責人表示，已購買停駛列車車票的乘客，可在不遲於原本乘車日期起30天內（含當日），辦理全額退票手續，不收取手續費，持紙質車票的旅客可到任意車站窗口辦理退票，呼籲大家合理安排退票時間，不要集中前往火車站退票。

無落雪停乜Q

真心唔識，天氣凍但無落雪，點解會停駛？？？？

廣州冇落雪姐 可能其他地方有

雖然廣州未有下雪，但華南在寒流下氣溫已直線下降，深圳北站今日多班高鐵列車停駛，包括開往西安北站、長沙南站、廣州南站的G818、G6030、G6218和G6204列車，及由福田站開往懷化南站的G6146列車。

内文冇講有落雪，而且廣州南唔會落

太凍就停太熱又停唔停？ on9

深圳d人都辭職

10度都停?

垃圾

渣GA

日本高鐵會否如此？

大雪同凍好大分別喎巴打

人地落緊大雪，就梗係要封線剷雪架啦

如果凍嗰少少就停駛，我諗成條東北、上越、秋田、山形、北陸都唔洗要

凍到辭曬職

仲要停駛，黎緊春運人流好睇了

北海道新幹線都未出聲

好撚彩星期日返左黎
建議大家呢排唔好上去 好撚多nao佬返鄉逼到仆街

但深圳去廣州都停喎 呢兩個地方都冇雪

深圳廣州都冇落雪
諗唔明點解要停埋呢條線

d機件廢咪咁